各連登仔即刻聯絡所有 黃絲/中立 fd

睇下仲有無fd未去投

有啲懶閪黃絲fd可能以為赢到就無出去投，快啲屌到佢即刻落街投

有啲中立撚可能未决定投俾邊個（又或者懶得落街投），可以盡量遊說佢投我方的人

要爭取每一票

Push

快啲拉票

爭你朋友既一票就可以贏

拉緊

手土

push

為咗PolyU 手足冇得投票，大家手足未投啲快去投